[已fc] 打算罷工既醫護，當中有30%都係藍

嘩，前排仲屌啲後生仔搞亂香港，而家就打算參與罷工，牆頭草到呢
不過有啲打算罷工既藍護話，係「暴徒」幾個月搶哂啲口罩，搞到佢「被迫」罷工

利申：識人係QE做

藍絲唔係愛国愛党咩

死到臨頭佢地好彩仲識埋啱堆

哦，屌班後生都唔屌政府學咩人罷工，做乜破壞法治？係咪搞港獨？

好事黎

唔番工減少口罩消量...

勁到一個己FC 就知道入面有30%係藍

藍絲=怕死

一日唔解散警隊，我一日就唔撚返醫院開工，係咁

已FC 你老母係雞係公廁

藍絲比較愛自己，所以今次罷工其實幾有用

咁你地咪on9囉 藍絲行動力高黃絲咁多

識樓主老母 係真